［公投] 靚女妹妹護士 vs 大波狼虎差婆

你地揀咗就唔該做返你地應該做嘅嘢
你記住你揀邊個
揀護士妹妹就唔該同差婆割蓆
你揀差婆就唔該同我地割蓆

正評：靚女護士

負評：大波差婆

只係唔希望藍屍軍紅媒拎示威者追follow件事黎笑

停啦好嗎

一定會 之後就老屈示威者點樣3P咸濕個啲 之前都試過晒

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

又搞乜閪投票
停啦

真係咁的話真係多撚謝晒

不過我估都唔少藍屍紅軍會加入follow

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

有8個唔止盲一隻眼

淨係一隻眼都秒殺假波狗啦

差婆老咗變鄭X華

仲搞投票

唔需要任何投票討論條狗 thx

個負評係比你呢個post dllm

手足，推返正經野，停止討論個差婆

臭雞

差婆

COMMENT條片

屌你老母臭閪仲黎

投你老母

Hide Blocked User - 帶劍過兒

樓主全家比狗三穴

唔好再投啦，專心啲推其他有用嘅post

屌到個差婆反皮等佢冇得當差

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲假膠/三毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
下面繼續屌佢嘅巴打
你只係令「［公投] 靚女妹妹護士 vs 大波狼虎差婆」呢句野keep住置頂

利申：已用“不推文回覆”

唔駛理依啲講女po
而家斬人仲想spin

護士妹妹FOR SURE